[豬年出嫁］［又少個處女］屋邨港姐陳庭欣 俾億萬男友確認地位 拖實返豪宅

恭喜！恭喜！睇嚟踏入豬年第一單喜事，就係陳庭欣Toby同過億身家嘅彩豐行老闆Benny（楊振源）結婚喇！早前，Toby以老闆娘姿態陪實Benny 出席化妝品協會周年晚宴，雖然拍拖未夠一年，但係Benny已確認佢嘅地位。由開始拍拖到而家，Toby同Benny一直都有啲避忌，直到近日傳出佢哋會喺豬年結婚，二人終於唔介意公開放閃喇！呢日壹仔見到佢同未來老公仔Benny出街拍拖，係好高調咁拍拖，唔似以前好避忌！ 無化妝嘅Toby戴住Cap帽同benny拖到實，仲邊行邊傾，兩個幾乎全程都十指緊扣住，好sweet！見toby笑到四萬咁口，就知佢夠晒幸褔啦！佢哋會合咗兩個Friend，見Toby同個朋友傾得好開心，又拖實手，又搭膊頭。但Toby都無冷落Benny，玩咗陣就自動自覺返去拖返實男友，又再十指緊扣，真係閃到爆呀！睇完戲，佢哋就一齊返Benny天璽屋企慢慢玩啦！對於做豬年新娘，Toby就話：「大家有講過結婚呢個話題，佢有問過我結婚想點搞，但我好傳統，一定要跪地求婚先得！」跪地求婚呢個要求好easy，大家等Toby公布好消息啦！
【獲狼人Hugh Jackman探班】入行9年 陳庭欣最威唱過《大娛樂家》主題曲

攝錄：陳亦龍

全家有著落

二次投胎
真牛b

賣女

大仆街

終於賣西上岸

淨係記得佢同翟威廉

佢係屋邨妹咩？
印像中佢係英國讀書架喎

有錢未得lo
今時今日港女只會睇錢

美孚新邨係屋邨

過千尺私樓黎喎大佬

美孚新邨都屋邨咁唔怪得陳庭欣係屋邨妹啦

英國讀書使成百萬
乜野屋邨富戶唻架

笑撚死
杏花又係公屋黎

個樣成個翁金鏵咁款

美孚新邨 你有冇腦㗎

異獸戰

威廉

應該阿爸係公務員，拎公屋同拎海外讀書津貼

大仆街!

笑到收唔到聲

佢都有人埋單 真係百貨應百客

仲有杏花村

又一村都應該係垃圾黎

翟威廉變咗condom

10/10 高質笑話
如果連登多d呢d人實高質好多

仲有又一村

美爭新邨都係公屋 屌你老母咁多細蚊仔

百度search 唔到唔好笑

你真係垃撚圾
出少句聲啦，一開聲就露柒，肉鳩酸

係。琴日去公屋親戚拜年，好似叫唔知咩杏花邨見到勁多Benz寶馬，心諗依家啲公屋撚咁有錢

陳庭欣老豆係公務員，以前無買樓，住公務員宿舍，退休後，政府收返宿舍，退休公務員派公屋有快隊，所以咪變左住公屋囉

村屋黎昨

牛屎佬住果到

巧橙
貢高汁刀俾人吊
班child登仔矛性㗎

兵仔

中學有同學都係窮屋村仔
攞獎學金去英國讀

已經分唔到上面班友係真心定假膠

難分真與假

個未來老公要俾佢食住了

佢岩岩做左港姐個段時間係住星河明居嫁
真人身形好掂 173up加長腿
但樣就真係
終於上岸啦

返炮房姐 都唔知幾多手閪

跪隻雞

貪錢女人一個

乜唔係翟威廉住星河明居咩？
定嗰陣佢兩個同居

佢老豆以前警犬嚟

link入面都係寫屋邨港姐 毒果真係得啖笑

屋邨？

佢究竟知唔知乜嘢叫傳統?

記得佢老母好似係上環開茶餐廳

獎學金點同呀 機率咁低
佢應該無咁勁啦

哇正到

成日會諗依啲女點樣係床上面賣淫氹老闆

廟細燈籠大

起上面條友睇
似係真心膠

美孚新邨

平安谷時好靚女

點會又少個處，原本就唔係處

美孚新邨係私人樓黎架

吉妹ip都唔洗check

以為屌你老母嗰個陳庭佳 陳庭佳陳庭佳

津貼只係得18歲前有

佢老豆當差

我諗我明點解連登仔話公屋停車場好多林寶拉利啦

原來我係公屋仔

佢跪個男仔呀

柒頭

半工讀生活費就有可能 俾學費？去做雞呀？

警犬